大埔藍絲：啲廢青搞到無火車搭

你啲廢老同年青人爭緊氧氣